KancolleSnifferは、艦これのサーバーとブラウザの間の通信をキャプチャして、小さなウィンドウにさまざまな情報を表示するツールです。詳細は[ウェブサイト](https://kancollesniffer.bitbucket.io/)を参照してください。

KancolleSnifferはWindows 7/8.1/10で動作します。ただし、Windows 7の場合は[.NET Framework 4.5.2](http://www.microsoft.com/ja-JP/download/details.aspx?id=42642)をインストールする必要があります。

このソフトウェアは Apache License Version 2.0 に基づいてライセンスされます。
